[是日下午茶]百里香煙燻豬絲漢堡包

印老闆

好抵食

幾時帶我去食

搵日

下午茶都坐爆人

好多人唔係住呢區專登過去

Me